危疾人壽一問

小弟想買人壽同危疾
想問下邊間保險公司既plan比較好？都係打算長供
自己有買開醫療，但無agent跟，假如唔買aia，有無咩plan好推介

有興趣可聯絡

有冇agent?

保誠危疾保
包埋原位癌，不過賠少啲

tg: Aaa_TG

想睇axa可以搵我

tg:iluval